<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData> 
<!--French-->



	<Gun_MP40_rt.label>MP 40</Gun_MP40_rt.label>  

    <Gun_MP40_rt.description>Le MP 40 était une mitraillette qui utilise des munition 9 × 19 mm Parabellum.</Gun_MP40_rt.description>
		
	<Gun_Skorpionvz61_rt.label>Skorpion vz.61</Gun_Skorpionvz61_rt.label>  

    <Gun_Skorpionvz61_rt.description>Cette arme est fournit à diverses infanterie. C'est une arme légère de défense personnelle qui est plus efficace qu'un pistolet.</Gun_Skorpionvz61_rt.description>
		
	<Gun_Uzi_rt.label>Uzi</Gun_Uzi_rt.label>  

    <Gun_Uzi_rt.description>Il s'agit d'un pistolet mitrailleur. Beaucoup utilisé par les gangs de rue.</Gun_Uzi_rt.description>
		
	<Gun_HKMP7_rt.label>HK MP7</Gun_HKMP7_rt.label>  

    <Gun_HKMP7_rt.description>Il s'agit d'une arme allemande de défense personnelle fabriquée par Heckler Koch utilisant des cartouche de 4,6 × 30 mm.</Gun_HKMP7_rt.description>

	<Gun_CZ3A1_rt.label>CZ-3A1</Gun_CZ3A1_rt.label>  

    <Gun_CZ3A1_rt.description>Il s'agit d'une mitraillette compacte légère conçue pour être facilement manoeuvrée dans des espaces restreints.</Gun_CZ3A1_rt.description>
	
	<Gun_KRISSVector_rt.label>KRISS Vector</Gun_KRISSVector_rt.label>  

    <Gun_KRISSVector_rt.description>La série KRISS Vector est une famille d'armes de pistolet mitrailleur développée par KRISS USA, anciennement Transformational Defense Industries.</Gun_KRISSVector_rt.description> 
	
	<Gun_HK_UMP45_rt.label>HK UMP45</Gun_HK_UMP45_rt.label>  

    <Gun_HK_UMP45_rt.description>Il s'agit d'un pistolet-mitrailleur très efficace et économique pour les applications militaires et de la police.</Gun_HK_UMP45_rt.description> 
	
	<Gun_P90_rt.label>FN P90</Gun_P90_rt.label>  

    <Gun_P90_rt.description>La mitraillette P90 a été développée à la fin des années 1980 par la Fabrique Nationale belge de Herstal.</Gun_P90_rt.description> 
	
	<Gun_Thompson_Submachine_Gun_rt.label>Thompson Submachine Gun</Gun_Thompson_Submachine_Gun_rt.label>  

    <Gun_Thompson_Submachine_Gun_rt.description>La mitraillette Thompson est une mitraillette américaine, inventée par John T. Thompson en 1918.</Gun_Thompson_Submachine_Gun_rt.description> 
	
	<Gun_PPSH_41_rt.label>PPSH-41</Gun_PPSH_41_rt.label>  

    <Gun_PPSH_41_rt.description>La PPSh-41 était l'une des principales armes des troupes soviétiques pendant la 2ème Guerre Mondiale.</Gun_PPSH_41_rt.description> 

</LanguageData>